「搬起石頭砸自己的腳」

腳係身體一部份
香港係美國隻腳

碌葛話香港係美國一部份

認證呢班人跟得好貼

由中宣部帶風向

1984既newspeak
當個個都跟黨既字眼講野
就冇人用另一種字眼意考
就冇人會思想犯罪
最後就係黨控制用字,用字限制你思想
你字典入面冇自由呢兩個字,你被人捉去做奴隸都唔會反抗

中共都承認香港係美國一部份

同埋如果你嘅敵人真係「搬起石頭砸自己的腳」，即係傷害自己，咁你應該支持而唔係反對，根本呢個比喻就係On99，一啲都唔通

隻腳就嚟爛啦

係咪應該造文宣支持美國砸自己的腳